Donald Trump: I will not go the Inauguration on Jan 20

20號 不去了

點交棒？

there will not be an inauguration day for biden

will peaceful …?

u will be arrested u fucking traitor

push

gab 都開始死死地

冇人想佢去囉

I want